有無人試過年長生報讀過IVE

咩科都可以報定係要睇科 禁落去啲科都唔見有話可以年長生報讀

有d要報工作經驗

即係我做開it9就最好報返it?如果我想報marketing 咁就無工作經驗 唔可以？

如果無相關工作經驗咪睇你interview點樣

真係要睇邊啲科,我報工程係用年長生身分 但係要有工程界既工作經驗

我今年都報左，佢話同個科相關工作經驗好重要

Interview 會問啲咩
其實工作經驗 因為我屋企人有開公司 我可以自制工作經驗 理論上咁可唔可以 會唔會犯法

師兄想問下 你本身中學畢業？擔唔擔心讀唔讀得掂

係咪啲同學全部好青春

dse五科唔合格，唔擔心讀唔掂咪行第條路

我本身想報毅進 但我終極目標係想讀IVE 咁毅進好似晒多左一年時間...

你英文點樣先

Er... 有限公司 我諗我初中水平

你想讀咩科？

我都想問下
喺太空人讀完會計高級文憑要年
然後喺公司做咗年半
前排網上申請咗夜校兼讀
揀咗屋宇設備同電機
公司係做工程嘅 但同上面兩者無咩接觸
前排打過嚟問公司係咪有做相關工作(屋宇設備嘅課程主任助手打過嚟問)
我口快快答咗無
其實係咪已經玩完

兩年

你可以試下報名interview下

Marketing 想幫屋企人手

入到去應該做獨行俠，ive 後生玩樂多

英文自我介紹你得唔得?

我都係廿中 唔係好大代溝啫

背左先得唔得 平時見工背左去In係可以既

Dse 幾分 + 2年工作經驗 interview個陣問我幾句就收左我入 Ive hd ， 宜家讀緊廢u

咁你可以試下報

我1分點睇

真係唔知，之前我七月尾見到個科仲有位先親身去Ive 報名，加油

留名

7月頭去考入學試 會考d咩

我報左工程

點睇有無位 打去問？定網上面有得睇 報名交幾錢？

我曾有幾個同學是3-40大叔，返IVE讀有興趣的野追夢

工程?

網上睇有無位再交200蚊左右報

年長生係咪淨係可以兼讀 好似全日唔得？

我係full time

第一次聽到人講終極目標係IVE

會考得果一分
相關工作經驗又無
比你靠假cv呃到入去又點
讀得掂先算啦

yes

今年26
7月中都會報pt evening

再差都係基礎文憑開始
都係多一年姐

好運咪入到IVE 直接讀

其實你都20幾啦
1年都唔算好多

有心讀就咪計較咁多啦

會考你英文作文 數學

英文數學大概係咩程度
Interview又會問咩

數學考quadratic,log, sin cos
英文要你寫點解會想讀你揀個科？
Interview都係英文自我介紹，你做緊咩工 問你讀書背景

又唔係既 二十幾至三十幾歲

Quadratic equtions？

Yes

收到訊息提示了？
我上年8月頭考，civil pt hd

有無個message睇睇？

注意事項︰

1. 申請人請於面試／入學試開始前15分鐘到達院校報到。

2. 等候及進行面試／入學試需時約3小時。

3. 面試／入學試會以英語及／或中文進行。

4. 面試會以個人或小組形式進行。

5. 面試表現會以申請人的求學態度、溝通技巧、通用技能、合適工作等基準作評分；而入學考試，會評估申請人的語文能力，數學能力和行業相關知識等，以用作評核上述課程的入學申請。

6. 申請人須自備書寫工具及HKEAA批准的計算機。（不可以用手機程式作計算機使用）

7. [只適用於] 未能出席面試或面試不達標之申請人，其申請將不獲繼續考慮，敬希留意。

8. 出席面試／入學試時請緊記攜同下列文件以供查核：

香港身份證；及所有相關學歷文件正本及副本；及所有相關工作證明文件正本及副本（如有）；及其他相關的文件或技能證書正本及副本。

9. 若面試／入學試當日天文台懸掛 8 號或以上的颱風信號或紅色／黑色暴雨警告信號並在下午四時仍然生效，則原定的面試／入學試將會延期舉行。有關課程選擇之首選開辦分校將會盡快為受影響的申請人重新安排面試／入學試，並通知有關詳情。

10. 如申請人未能出席面試／入學試，須儘早通知有關課程選擇之首選開辦分校（聯絡方法請參閱備註12），惟院校保留不另作面試／入學試安排的權利。

11. 如具特殊教育需要的申請人於出席面試或入學試時需要特別安排，請儘早聯絡有關院校以盡量作出適切安排。就即場之要求或未能作出安排。

12. 如有查詢，請聯絡有關課程選擇之首選開辦分校：

Full time or part time?

上年的

pt

無收到message

有d sad

你上年報唔收你?

我見佢話除咗維修飛機嗰個課程必須要去，係咪代表其實其他課程未必要去?

要去 唔去唔收

全部回覆都同入學試無關係

係咪唔係科科都要interview?

土木要，其他不清楚

星期一考了

可以，基本上都會收，身邊幾個朋友都無相關工作經驗，佢會話要interview，但都係問簡單野
如果你學歷唔差，直程唔需要in
當然呢d野都係case by case，唔排除你果科好多人爭無位，但以上資訊你可以參考下

入學試係咪好簡單嫁昨？依家有d淆

完全無準備過

希望一陣個入學試唔好咁難，原來面試係咁簡單

面試= 收文件

成績太廢先睇工作經驗姐
有5科合格正常都讀得啦下話

仲等我準備好英文present
兩份卷得英文份卷識做

知唔知幾時有結果？